擺低一個連登動物台蒲開既會員username 我講下對佢既睇法

絕對客觀

言峰綺禮（愛鈴音）

動物台唯一良心

錯的不是我

遠阪澟

淫蟲一名

動物台第一人

高坂麗奈

何以見得

Husky

木之本桜

成日係H動post見到U

google唔到

美波

牙博

chok人

Chok仔

咁點解你自己唔係

收到風美波係動物台好惡 想問下樓豬對佢有咩睇法

妄想想取代井台主個位

同個雷姆bb一樣 講左d咩你自己參透下

以欺凌台主為樂
我個人黎講 唔多欣賞

我都係under於佢咋

匡智仔

牙m

上條當麻

樹多村光

唔識中文?

上進養綾瀨

熱狗

龜蛇

垃圾

我係你表哥

Emilia ❤️

桐谷廁熱

冬海愛衣

垃圾車狗

查無此人

雲加

個名成日見 好似冇咩作為既人黎

垃圾領隊

你收埋晒啲dd

假膠之霸

惠惠的鄉土料理

垃圾會員

我好唔鍾意 呢類會員
成日話人G 呢樣果樣

開post刀唔比

垃圾果然係垃圾

屌你牙

你肯走未

隔住個mon都feel到佢嬲到渣實拳頭個樣

我個名

興趣同我幾接近
有望成為我之後既高質會員

冇人識你

我係分析佢出沒係邊d動畫post多
唔似你呢d淨係識得講侮辱性說話

wtf? -.-

我

藍大同井台係我心中係同一個尊敬level
就好似我攻擊邊個都唔會攻擊你地咁

我屌你老母?

分析me

你係咪鍾意男人同男人互插果d人黎

屌你我先唔要男人 仲要BL

互插咪係你兩個
成個動物台都知

五五喔

六六六

其他訓醒再答

會員明眼人

小圈子

我比較欣賞呢位會員
痴得黎帶點正常
一召喚佢多數都會出現

動物台毒瘤之一
成日黑我鍾意既聲優

明眼人都叫正常

戇鳩中意戇鳩，不意外

傻鳩神父成日以為全部人都怕佢

成日衝出黎柒 仲以為自己攞晒彩好威咁

我大愛 夢想係同所有會員做朋友
而且唔會係背後講人壞話

小圈子可唔可以唔好污染我個post......

姐係人地唔話你，你都唔好成日扮大佬。睇得多都悶

55

ok

從來大家平起平坐 岩傾一齊傾
唔岩傾就唔好傾
我做成日比人屌果個 點樣做大佬

立即割席排斥我地

ok.唔好再介紹d得幾話既漫畫得唔得？

收皮啦 死撚開一二邊唔好同我扮熟

露底了

繼續你有你地講
我有我繼續講
成日側側膊撩我皮
好心上個網唔好咁麻煩啦好嘛

搵到套野好啱你睇

我毒撚一個 淨係睇動畫漫畫

京紫

LIHK

短髮控

賤種

佢傲嬌

賤種傲嬌

玉木 マリ

美波
miyu

傻鳩

水樹奈奈

黃子華識9up

Nana

五毛黎

唔好黑我nana醬

佢自認

五毛群龍共舞

會員巴麻美

即係黃子華識9up

牙博日日都屈我係嗰條友

funson

條撚樣日日屈我係佢

又post自己老婆出黎受靶

點解一個#3就此post已完嘅post都可以推到咁多頁

屌你，又關我撚事咩

Btw咁我即係點

屙尿唔洗手

咩撚野

食屎啦你

本之木櫻mk港大仔

樓主我屌你老母

支持